[龜樂無窮]24小時音樂+聊天

真係有龜睇架
點歌指令 : !SR+Youtube link/ID